簡單一句：Xianggang一個支那二線城市憑咩睇三萬蚊

屌老柒講國策都寫到明要香港收皮最多做大陸大灣區既飛機杯，日日推大量大白象工程泵水走加埋國安法無限加辣唔通會日日賺咩，樓價一直係政策加埋香港年年展望高人工積落嚟嘅，而家我真係點睇都諗唔到香港人人工點繼續升法。

呢幾個月成交價同量係移民撚同餓咗好幾年既成家立室需求，過多半年剩低嘅供應仲邊有人接呀咪玩喇，依家成班人都係抱住唔會跌既升咗幾十年用返舊方程式上樓做中產做人生贏家先既心態。

但係如果認真諗依家個價錢真心咩，香港引以為傲既所有野都無曬仲諗住可以賣返咁貴既話，可能香港要開礦場油田先得囉。

借個位宣傳下活動：

快d入黎平安夜活動頻道!!!!!!

岩呀, 大家記住唔好買

駁唔到但係買得起又要住點計 唔買走去交樓有d肉痛

*交租

樓主賺夠啦想比大家賺，所以叫大家唔好買
造福世人

支那城市先會三萬蚊

因為係滯脹同剝削

有人辭官歸故里 有人漏夜趕科場
樓市咁多年都係如是
不過記憶中, 樓市大跌成交量係少,
而成交量多往往係利好樓市, 呢D都係不變定律